求救！家母疑似買左假口罩 大家幫下眼

係假口罩/黑心口罩list都搵唔到我呢個情況
內外連牌子都唔一樣⋯
屋企得番另一盒 希望呢盒可以用

Suriko本身已經係貨不對辦list有份
你仲要係Suriko盒但入面唔係Suriko

唔係假咁簡單 似2手口罩

試下防唔防水

照用啦 無計

如果係banitore好野黎

Banitore 係 牌子便利妥 ，係有出5個裝口罩

2手口罩

黑心人pack 2手口罩塞個亂寫既盒

據我所知realplus橙盒係藍色口罩

利申：自己用緊

唉 家母冇留意 買完先知唔敢鬧佢 唯有叫佢過左肺炎先用

個盒寫住blue 但入面係green
自己諗下有幾成係真

摸下鐵線位有無摺過

睇落好直 但我屈曲再攤直都係咁直